我翠威武 駐法戰狼拒絕法國外交部傳召

睇到我依個小粉紅濕晒

好威

型棍子

今次唔知淘寶出咩tee

盧撒野

岩嫁啦 唔做盡d 點係南海曬大馬

幾時互相驅逐大使
好緊張呀

戰狼無罪。鬥爭有理

比我就學北韓直頭撤走大使

void晒全中國嘅LV

我係法國就派警察係領事館圍撚住佢
唔立即去法國外交部就夾去機場驅逐出境

加速師係阿拉斯加high左野?

法國佬真係做得出唔賣直-9 parts

驅逐埋D溫州人

中國人不吃法國大餐

馬克龍可能會同返中共SAY SORRY

法國國旗的用途

向美利堅開戰
向英吉利開戰
向法蘭西開戰
向德意志開戰...

我們不怕8國聯軍

直接斷交
同台灣建交

法國佬直接同佢講唔使你去啦，你走啦
驅逐大使

驚閪咩

麥克龍咁撚奶共

大國勃起一定要企硬

正想話玩到咁串，一係互相驅逐大使，一係法國自己先召回再趕走支那大使

即刻淘返幾件見證歷史巨輪